請問全職港豬(狗隻#126782)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
點解班含登力5毛 咁怕侵侵告上法庭？

其實時事台啲狂熱侵粉入面係咪好多輕度/borderline弱智人士

不停對撐Trump手足冷嘲熱諷

1001

老鳳見到
因為搞咗太多狗隻
一個鐘之內會再開新post

警方在王百羽家中搜出仿製槍械及彈藥

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢以前好似唔係咁

借位推post thx

連帝 淫賤扑扑師 兩個都係已永久ban 會員魯班七號之分身

面對安提法死亡恐嚇 川普賓州支持者：我還是要站出來

條友又開工了

封鎖老鳳嘅，更加可以追擊